<div align="center">
  <h1>🚨 BOT OBSOLETO, ALTERNATIVA: <a href="https://github.com/NeoKode/quantum-bot">https://github.com/NeKosmic/NK-BOT</a> ♻️</h1>
    <p>
        <img src="https://readme-typing-svg.demolab.com?font=Fira+Code&pause=1000&color=00CB22&width=435&lines=Simple+WhatsApp+Bot+Multidevice+nwn;Gracias+por+usar+este+bot+my+king+%3A3;%5B+How+sexy+are+you+7w7r+%5D_" alt="Typing SVG">
          </p>
            <p>
                <img src="https://c.tenor.com/D2H0hPltOdYAAAAM/golden-boy-fake-keyboard-programing-coding-paper-book.gif" alt="GIF" width="400" height="230">
                  </p>
                    <p>
                        <a href="https://tinyurl.com/Script-NK-BOT"><img title="WhatsApp-Bot-MD" src="https://img.shields.io/badge/-WHATSAPP--BOT--MD-green?colorA=%23ff0000&colorB=%23017e40&style=for-the-badge" alt="WhatsApp Bot MD" /></a>
                          </p>
                            <p>
                                <a href="https://tinyurl.com/Neo-Kosmo"><img title="Autor" src="https://img.shields.io/badge/Autor-@NeKosmic-orange?style=for-the-badge&logo=github" alt="Autor" /></a>
                                  </p>
                                  </div>

<center>

# 📖 Características del bot 

|  Funciones y comandos  |  Si/No/Talvez  |
| :--------------------: | :---: |
|    Crea stickers       |  ✔️   |
| Bienvenida automática|✔️|
| Multi Idioma|✔️|
| Anti-Link|✔️|
| Anti-Fakes|✔️|
| Jadibot-vBeta|✔️|
| Anti-Estranjeros|✔️|
| Anti-Spam(Command flood)|✔️|
| Anti-Llamadas|✔️|
| Anti-Privados|✔️|
| Modo Publico/Privado|✔️|
| Herramientas de edición|✔️|
| Creador de logos|✔️|
| Anime|✔️|
| Juegos|✔️|
| Descarga de música/videos|✔️|
| Chat-Bot|✔️|
| Random commands|✔️|
| NSFW|🔞|
| Más funciones en adelante|♻️|

</center>

<details>
<summary>🪀 Este bot esta desarrollado en JavaScript y es compatible con cualquier servicio de Node.js para su ejecución: 
🙀</summary>

- Android/iPhone
- PC/RDP/VPS
- Host/Virtual machines 

</details>

## ⚡ Necesitas ayuda?, Aquí tienes mi WhatsApp :3

[![WhatsApp](https://img.shields.io/badge/WhatsApp-25D366?style=for-the-badge&logo=whatsapp&logoColor=white)](https://wa.me/51991378809)


# 🗿 Agradecido con el de arriba y a estos cracks :3

* <a href="https://github.com/adiwajshing/"><img alt="GitHub" src="https://img.shields.io/badge/adiwajshing/Baileys%20-%23121011.svg?&style=for-the-badge&logo=github&logoColor=white">
* <a href="https://github.com/BochilGaming"><img alt="GitHub" src="https://img.shields.io/badge/BochilGaming%20-%23121011.svg?&style=for-the-badge&logo=github&logoColor=white">
</p>
